1) поправить запись отрицательных уставок во флеш. Лучше сделать так чтобы код не вызывл вопросов и мыслей "лучше проверь", а делал все приведения явнывми. Если оставить как есть, то через год при отладке багов этот вопрос опять поднимется.
```c
int32_t ecKoefA = -1627166;
int32_t ecKoefB = -180;
int32_t ecKoefC = -898;
int32_t ecKoefT = -2;
```

2) при записи конфигурации считать какое-нибудь проверочное число (например просто сумма с переполнением всего что в настройках) и писать его рядом со всеми остальными.
Вместо проверки data[0] == 0xFFFFFFFF делать проверку на на целостность по этому проверочному значению. Если оно не совпало, тогда записываем значения по умолчанию. 
https://github.com/politsin/stm32-TDS-F103/blob/master/Src/main.c#L219

3) команда для UART (например [X]), в ответ на которую я получаю список всех значений конфигурации, в том числе проверочное число и калибровочные значение из п6.

4) обе температуры в UART temp_ntc и temp_ds18 выводить с 1 знаком после точки, например 20.3
https://github.com/politsin/stm32-TDS-F103/blob/master/Src/main.c#L456
(понимаю что задача выглядят глупой =)) я даже честно сделал несколько попыток сделать самостоятельно, но не осилил.)

5) (если можно) Добавить FIR(КИХ) фильтр низких частот для adc_ec_positive, adc_ec_negative, adc_ntc, adc_25_volt. Надеюсь правильно выразлися, нужно сгладить показания аналоговых датчиков, но сделать это не с помощью усреднения, а фильтром.

6) Команда для UART - калибровка по 3 точкам.
 - принимает на вход 6 значений разом, записывает их в конфигурацию
 - берёт из конфигурации (потому что потом данные в конфигурацию будут попадать не только по UART) и прогоняет их через функцию https://gist.github.com/politsin/0d6055c4f5f0da3a1be6b15cf3f172db
 - получает ecKoefA, ecKoefB, ecKoefC 
 - записывает значения во флеш
 - отдаёт отвеnтом сразу-же в UART

Пример исходнях данных:
- adc_ec_raw1=`1978` ec1=`1114` 
- adc_ec_raw2=`2376` ec2=`2132` 
- adc_ec_raw3=`2810` ec3=`4057`

Результат: 
- ecKoefA = `1621414`
- ecKoefB = `-180`
- ecKoefC = `888`
